[突發] 巴西校園槍擊

做乜鳩條友咁冷靜企係到拍片

無主之城

啲女人真係咁大聲叫都係想死姐

重咁有心機拍片
依啲有資格做戰地記者

仲夠膽企定定拍片, 勁

【巴西校園槍擊】闖學校開火釀8死15傷 2蒙面青年開殺戒後吞槍亡

巴西南部周三發生槍擊案，兩名蒙面青年在一間學校開槍，擊斃8人後吞槍自殺身亡。
事發於聖保羅市郊一間公立學校，死者包括2名教師和6名學生，15人受傷送院。
聖保羅州長多里亞（Joao Doria）表示，校內師生已經疏散。警方在校園內發現槍、弓箭以及疑似爆炸物，拆彈部隊已到場處理。
美聯社

其實為乜要咁 @@

好撚多血

有D人傻架

條片del左

幾時到大陸校園

其實有咩trigger到佢兩個咁做？
如果果少少事就郁手咁應該成日發生

好彩係香港讀書
痴撚線